歐聯終於停賽。。。。。。

3月10日訊據RAC1報導，歐足聯在1/8決賽后將暫停歐冠和歐聯比賽。

目前歐冠和歐聯都來到了16強（1/8決賽）階段。歐冠已經踢完了1/8決賽的首回合比賽，歐聯則將在當地時間本週四，開始16進8的爭奪。

迫害我鏝

保方又無歐聯

屌你 香港叫歐霸呀
歐聯=歐冠應該好多人都係咁既理解

歐洲佬有無命踢歐聯都成問題

會員Andrew_Robertson回應下

咩係

1/8決賽呢個term真係柒到仆街

都係最近開始睇波
香港應該點叫？

一開頭 Google 歐聯

係咪架？
1分鐘前仲講緊雖然奧林比亞高斯班主中咗肺炎，但係奧林比亞高會全隊體檢，冇感染嘅話，對狼隊照去喎

咩事先啱

uefa champions league=歐聯
uefa europa league=歐霸

香港

歐聯 ＝ Champions League
歐覇 ＝ Europa League

歐覇個譯名可能係跟 Europa 個讀音而嚟

大陸

歐冠 ＝ Champions League
歐聯杯 ＝ Europa League

乜撚野叫1/8 決賽

係能R聯？

咁搏 中左邊個負責

叫開霸氣盃

( Show Blocked User - 20460630 )

錢作怪啦，以BVB為例，停賽/ 閉門作賽一場會冇咗 2.5 - 3m 收入
細型啲嘅球隊更加重視呢啲收入

閉門冇晒觀眾 得返直播同獎金
不如唔要好過

直播個筆先多錢